因為詞窮 成日唔夠人地嘈。有咩改善方法

有咩改善方法？

比人打

唔好同人嘈 ,完。

郁手

教你一句必勝句,
閘住反彈無回頭

人地點講都好：問候伯母 再問佢嘈完未

詞窮就算
唔好人窮
有錢就惡, 到時你啞都冇問題

讀下古文唐詩之類

點解？

駁唔到

人地嘈你呢？唔通又唔嘈？

點樣揾多D錢呀?ptbf?

忍無

自己同自己鬧交

Ptbf 無乜市場

我驚幾日後入左青山

之前玩過下 但都唔知

唔好動口 試下動手

讀書讀報紙
利申9up

去青樓做野，入面有個叫人吵架王，
之後睇你生唔生性

唔多唔少都有用既。不過想睇下各位仲有無其他方法

我唔係周星馳